大家點睇Amamiya Sora...sora醬

算唔算係新世代玉女no.1

Asakura 人靚聲甜

雨宮天

幾鍾意月灯り同奏

智慧女神👈😩

一周的朋友

覺唔覺Minase Inori把聲好煩

綺禮 我平時點教你?
唔可以咁無禮貌

一時時

比角色局限左好多
要扮萌
好期待佢行其他路線配音

下雨天留客天留我不留

今季白毛同雷姆個種得登用把好虛既聲真係聽到煩，反而之前藍絲神或者喵音把聲實d又幾好聽

神父又派膠

對唔住 我會返去再教下佢

冇撚錯 白毛同雷姆把聲真係好膠
我留意到佢第二把聲既時候係睇線上老婆
叫做切換翻把正常既聲
最怕佢依家比人定型左

睇過vivid strike未